# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Albert F <lakonfrariadelavila@gmail.com>, 2016
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2016
# yaopo wang <blue119@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OSMbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-18 08:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-18 08:42+0000\n"
"Last-Translator: Albert F <lakonfrariadelavila@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/osm-catala/osmbot/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "Map too large!"
msgstr "地圖過大！"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "Please, reduce the bounding box"
msgstr "請減小邊界"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "or the scale (zoom level)"
msgstr "或是尺寸（縮放等級）"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Invalid bounding box!"
msgstr "無效的邊界！"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Please, try with /map minlon,minlat,maxlon,maxlat"
msgstr "請嘗試用 /map 最小經度,最小緯度,最大經度,最大緯度"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Coordinates' decimals need to be marked with a dot."
msgstr "座標的小數部份必須以小數點標示。"

#: bot/maptools.py:47
msgid "For example:"
msgstr "舉例來說："

#: bot/maptools.py:49
msgid "Oh,oh... An error occurred"
msgstr "嗯... 遇到了一個錯誤"

#: bot/maptools.py:49
msgid "You can try with another bounding box or scale (zoom level)"
msgstr "您可以任何邊界或尺寸（縮放等級）嘗試"

#: bot/maptools.py:49
msgid "Good luck! "
msgstr "祝您好運！"

#: bot/osmbot_blueprint.py:195
msgid "Results for"
msgstr "結果"

#: bot/osmbot_blueprint.py:218
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: bot/osmbot_blueprint.py:221 bot/osmbot_blueprint.py:223
#: bot/osmbot_blueprint.py:225 bot/osmbot_blueprint.py:227
#: bot/osmbot_blueprint.py:232 bot/osmbot_blueprint.py:234
#: bot/osmbot_blueprint.py:236 bot/osmbot_blueprint.py:238
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: bot/osmbot_blueprint.py:228
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: bot/osmbot_blueprint.py:240 bot/osmbot_blueprint.py:398
#: bot/osmbot_blueprint.py:653 bot/osmbot_blueprint.py:662
#: bot/templates/details_message.md:200 bot/templates/inline_article.md:197
msgid "OpenStreetMap contributors"
msgstr "OpenStreetMap 貢獻者"

#: bot/osmbot_blueprint.py:298 bot/osmbot_blueprint.py:301
#: bot/osmbot_blueprint.py:303 bot/templates/details_message.md:2
#: bot/templates/details_message.md:4 bot/templates/details_message.md:6
#: bot/templates/inline_article.md:2 bot/templates/inline_article.md:4
#: bot/templates/inline_article.md:6
msgid "Tags for"
msgstr "標籤"

#: bot/osmbot_blueprint.py:305 bot/osmbot_blueprint.py:307
#: bot/templates/details_message.md:10 bot/templates/details_message.md:12
#: bot/templates/inline_article.md:10 bot/templates/inline_article.md:12
msgid "European country"
msgstr "歐洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:309 bot/templates/details_message.md:14
#: bot/templates/inline_article.md:14
msgid "African country"
msgstr "非洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:311 bot/osmbot_blueprint.py:313
#: bot/osmbot_blueprint.py:315 bot/templates/details_message.md:16
#: bot/templates/details_message.md:18 bot/templates/details_message.md:20
#: bot/templates/inline_article.md:16 bot/templates/inline_article.md:18
#: bot/templates/inline_article.md:20
msgid "South american country"
msgstr "南美洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:317 bot/osmbot_blueprint.py:319
#: bot/templates/details_message.md:22 bot/templates/details_message.md:24
#: bot/templates/inline_article.md:22 bot/templates/inline_article.md:24
msgid "North american country"
msgstr "北美洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:321 bot/templates/details_message.md:26
#: bot/templates/inline_article.md:26
msgid "Central american country"
msgstr "中美洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:323 bot/osmbot_blueprint.py:325
#: bot/templates/details_message.md:28 bot/templates/details_message.md:30
#: bot/templates/inline_article.md:28 bot/templates/inline_article.md:30
msgid "American country"
msgstr "美洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:327 bot/templates/details_message.md:32
#: bot/templates/inline_article.md:32
msgid "Asian country"
msgstr "亞洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:329 bot/osmbot_blueprint.py:331
#: bot/templates/details_message.md:34 bot/templates/details_message.md:36
#: bot/templates/inline_article.md:34 bot/templates/inline_article.md:36
msgid "Oceanian country"
msgstr "大洋洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:333 bot/osmbot_blueprint.py:335
#: bot/templates/details_message.md:38 bot/templates/details_message.md:40
#: bot/templates/inline_article.md:38 bot/templates/inline_article.md:40
msgid "Eurasian country"
msgstr "歐亞國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:372 bot/osmbot_blueprint.py:374
#: bot/templates/details_message.md:182 bot/templates/details_message.md:184
#: bot/templates/inline_article.md:182 bot/templates/inline_article.md:184
msgid "inhabitants"
msgstr "居民"

#: bot/osmbot_blueprint.py:372 bot/templates/details_message.md:182
#: bot/templates/inline_article.md:182
msgid "at"
msgstr "在"

#: bot/osmbot_blueprint.py:377 bot/templates/details_message.md:187
#: bot/templates/inline_article.md:187
msgid "meters"
msgstr "公尺"

#: bot/osmbot_blueprint.py:390 bot/templates/details_message.md:198
msgid "Raw data:"
msgstr "原始資料："

#: bot/osmbot_blueprint.py:417 bot/osmbot_blueprint.py:419
#: bot/osmbot_blueprint.py:464 bot/osmbot_blueprint.py:467
#: bot/osmbot_blueprint.py:492 bot/osmbot_blueprint.py:495
#: bot/osmbot_blueprint.py:510
msgid "OSM contributors"
msgstr "OSM 貢獻者"

#: bot/osmbot_blueprint.py:428 bot/templates/send_location_message.md:1
msgid "Please send me your location"
msgstr "請傳送您的位置給我"

#: bot/osmbot_blueprint.py:429
msgid "to receive the map"
msgstr "來接收地圖"

#: bot/osmbot_blueprint.py:430 bot/templates/send_location_message.md:2
msgid "You can do it with the Telegram paperclip button"
msgstr "您可以用 Telegram 迴紋針按鈕來做這件事"

#: bot/osmbot_blueprint.py:636 bot/templates/not_recognized_message.md:1
msgid ""
"Sorry, but now I can't recognize tags for this element, perhaps with my new "
"features I will do it"
msgstr "抱歉，但現在我無法理解這個元素的標籤，也許我有新功能時會處理它"

#: bot/osmbot_blueprint.py:644 bot/osmbot_blueprint.py:659
msgid "Raw data for"
msgstr "原始資料"

#: bot/osmbot_blueprint.py:646 bot/osmbot_blueprint.py:661
msgid "Raw data"
msgstr "原始資料"

#: bot/osmbot_blueprint.py:809
msgid ""
"Please indicate what are you searching with command /search <search_term>"
msgstr "請使用指令 /search <關鍵字> 指明您想要搜尋什麼"

#: bot/osmbot_blueprint.py:815
msgid "Use /search <search_term> command to indicate what you are searching"
msgstr "使用 /search <關鍵字> 指令指明您想要搜尋的東西"

#: bot/osmbot_blueprint.py:899
msgid ""
"OpenStreetMap bot finds any location in world from the Nominatim OSM "
"database and can send links and maps from OSM"
msgstr "OpenStreetMap 機器人從 Nominatim OSM 資料庫中尋找世界中的任一位置並且可以傳送從 OSM 而來的連結與地圖"

#: bot/osmbot_blueprint.py:900
msgid ""
"OpenStreetMap bot finds any location in the world from the Nominatim OSM "
"database"
msgstr "OpenStreetMap 機器人從 Nominatim OSM 資料庫中尋找世界中的任一位置"

#: bot/osmbot_blueprint.py:901
msgid "The bot can send links and maps (jpg, png or pdf) from OSM"
msgstr "此機器人能從 OSM 傳送連結和地圖(jpg, png or pdf)"

#: bot/osmbot_blueprint.py:902
msgid ""
"Data for all the world (cities and towns, shops -with phone number, "
"email...-, Wikipedia links, etc)"
msgstr "全世界（城市、鄉鎮、包含電話號碼與電子郵件以及維基百科連結等的店家資訊）的資料"

#: bot/osmbot_blueprint.py:903
msgid "OSMbot is multilingual and speaks *your language here*"
msgstr "OSMbot 是國際化的機器人並可以*說您的母語*"

#: bot/templates/about_answer.md:1
msgid "OpenStreetMap bot info:"
msgstr "OpenStreetMap 機器人資訊："

#: bot/templates/about_answer.md:3
msgid "CREDITS&CODE"
msgstr "感謝 & 程式碼"

#: bot/templates/about_answer.md:4
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: bot/templates/about_answer.md:4
msgid "(Catalan OpenStreetMap community)"
msgstr "（加泰隆尼亞 OpenStreetMap 社群）"

#: bot/templates/about_answer.md:5
msgid "Code"
msgstr "程式碼"

#: bot/templates/about_answer.md:6
msgid "License: GPLv3"
msgstr "授權條款：GPLv3"

#: bot/templates/about_answer.md:6
msgid "http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html"
msgstr "http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html"

#: bot/templates/about_answer.md:7
msgid "Localization"
msgstr "在地化"

#: bot/templates/about_answer.md:9
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr ""

#: bot/templates/about_answer.md:10
msgid "OSMbot wiki"
msgstr ""

#: bot/templates/about_answer.md:12
msgid "NEWS"
msgstr "新聞"

#: bot/templates/about_answer.md:13
msgid "Twitter account"
msgstr ""

#: bot/templates/about_answer.md:14
msgid "Telegram channel"
msgstr "Telegram 頻道"

#: bot/templates/about_answer.md:16
msgid "RATING"
msgstr "評價"

#: bot/templates/about_answer.md:17
msgid "Rating&reviews"
msgstr "評價與審閱"

#: bot/templates/about_answer.md:18
msgid "Please rate me"
msgstr "請給我評價"

#: bot/templates/about_answer.md:20
msgid "Thanks for use @OSMbot!!"
msgstr "感謝使用 @OSMbot ！！"

#: bot/templates/answer_always.md:1
msgid "Now I always will answer"
msgstr "現在我總是會回答"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:1
msgid "Ooops! I can't talk this language"
msgstr "啊！我不會說這個語言"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:1
msgid "yet"
msgstr "尚未"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:2
msgid "But you can help me to learn it in Transifex"
msgstr "但您可以在 Transifex 協助我學這個語言"

#: bot/templates/cant_understand_message.md:1
msgid "Sorry, I can't understand you"
msgstr "抱歉，我不了解您的意思"

#: bot/templates/cant_understand_message.md:2
msgid "Perhaps I could help you with the command /help"
msgstr "也許我可以用 /help 指令幫忙您"

#: bot/templates/configure_question.md:1
msgid "What do you want to configure?"
msgstr "您想要設定什麼？"

#: bot/templates/details_message.md:42 bot/templates/inline_article.md:42
msgid "Flag"
msgstr ""

#: bot/templates/details_message.md:191 bot/templates/inline_article.md:191
msgid "Wikidata"
msgstr ""

#: bot/templates/details_message.md:194 bot/templates/inline_article.md:194
msgid "Wikipedia"
msgstr ""

#: bot/templates/easter_egg.md:1
msgid "If you see strange emojis it's due a Telegram easter egg"
msgstr "如果您看到奇怪的顏文字的話，那是 Telegram 的復活節彩蛋"

#: bot/templates/error_message.md:1
msgid "Something failed"
msgstr "似乎有一些東西壞掉了"

#: bot/templates/error_message.md:1
msgid "please try it later"
msgstr "請稍後再試"

#: bot/templates/help_message.md:1
msgid "OpenStreetMap bot help:"
msgstr "OpenStreetMap 機器人說明："

#: bot/templates/help_message.md:3
msgid "You can control me by sending these commands:"
msgstr "您可以透過傳送這些指令來控制我："

#: bot/templates/help_message.md:5
msgid ""
"/about - Show info about OSMbot: credits&code, news and ratings&reviews"
msgstr "/about - 顯示關於 OSMbot 的資訊：感謝 & 程式碼、新聞、評價與審閱"

#: bot/templates/help_message.md:7
msgid "/details<type><osm_id> - Show some tags from OSM database by ID."
msgstr "/details<類型><osm_id> - 由 ID 顯示一些從 OSM 而來的標籤。"

#: bot/templates/help_message.md:9
msgid ""
"/raw<type><osm_id> - Show all tags from OSM database by ID in raw format."
msgstr "/raw<類型><osm_id> - 由 ID 以原始格式顯示所有從 OSM 資料庫而來的標籤。"

#: bot/templates/help_message.md:11
msgid ""
"The ID is generated by /search command, but if you know an OSM ID you can "
"try it."
msgstr "ID 是由 /search 指令生成，但若您知道 OSM ID，您也可以用它來試試看。"

#: bot/templates/help_message.md:13
msgid ""
"The type it's optional and it can be nod(node), way(way) or rel(relation). "
"If you don't specify it, the bot will try to deduce it"
msgstr "類型是可選的，而其可以是點、線或是關係。若您無法指定它，機器人將會嘗試推敲它。"

#: bot/templates/help_message.md:15
msgid ""
"/legend <osm_key> - Show list of pairs key=value and its emoji in OSMbot. If"
" you don't specify an <osm_key>, shows all pairs of key=value with emoji in "
"Osmbot"
msgstr "/legend <osm_key> - 顯示 key=value 配對與其顏文字在 OSMbot 中。若您未指定 <osm_key>，將會在 OSMbot 顯示所有 key=value 配對與顏文字。"

#: bot/templates/help_message.md:17
msgid "/map <coord> <format> <scale> - Send a map with different options:"
msgstr "/map <座標> <格式> <尺寸> - 以不同的選項傳送地圖："

#: bot/templates/help_message.md:19
msgid ""
"<coord> Could be a point (lat,lon) or a bounding box "
"(minlon,minlat,maxlon,maxlat). If you don't use this option can send your "
"location"
msgstr "<座標> 可能是一個點 (緯度,經度) 或是一個邊界 (最小經度,最小緯度,最大經度,最大緯度)。若您不使用此選項，可以傳送您的位置"

#: bot/templates/help_message.md:21
msgid ""
"<format> Could be png, jpeg or pdf. If you don't use this option, the bot "
"use png by default"
msgstr "<格式> 可以是 png、jpeg 或是 pdf。若您不使用此選項，機器人預設會使用 png"

#: bot/templates/help_message.md:23
msgid ""
"<scale> Level of zoom (1-19). If you don't use this option, the bot use 19 "
"by default."
msgstr "<尺寸> 縮放等級 (1-19)。若您不使用此選項，機器人預設會使用 19。"

#: bot/templates/help_message.md:25
msgid ""
"/search <search_term> - Search from Nominatim in all OpenStreetMap database."
msgstr "/search <關鍵字> - 在整個 OpenStreetMap 資料庫中搜尋 Nominatim。"

#: bot/templates/help_message.md:27
msgid ""
"/nearest <type> <optional meters> - Search from Overpass the element in a "
"certain radius"
msgstr "/nearest <類型> <選擇性公尺> - 在一定的半徑內的元素中從 Overpass 搜尋"

#: bot/templates/language_answer.md:1
msgid "Choose the language for talk with you"
msgstr "選擇要跟您交談的語言"

#: bot/templates/new_language.md:1
msgid "Now I will talk you with the new language"
msgstr "現在我會與您說新的語言"

#: bot/templates/no_emoji.md:1
msgid "No emoji found, perhaps you should try with /legend <osm_key:value>"
msgstr "找不到顏文字，也許您應該嘗試 /legend <osm_key:value>"

#: bot/templates/not_found_id_message.md:1
msgid "Sorry but I couldn't find any result, please check the ID"
msgstr "抱歉，但我找不到任何結果，請檢查 ID"

#: bot/templates/not_found_message.md:1
msgid "Sorry but I couldn't find any result for"
msgstr ""

#: bot/templates/not_found_message.md:2
msgid "But you can try to improve OpenStreetMap"
msgstr "但您可以嘗試改善 OpenStreetMap"

#: bot/templates/not_found_message.md:3
msgid "http://learnosm.org/en/"
msgstr "http://learnosm.org/zh/"

#: bot/templates/not_found_overpass_message.md:1
msgid "No element found"
msgstr "找不到元素"

#: bot/templates/not_implemented_message.md:1
msgid "Sorry but this query it's not implemented yet"
msgstr "抱歉，但這個查詢尚未實作"

#: bot/templates/only_mention.md:1
msgid "Now I only will answer when mention"
msgstr "現在我只會在提及時回答"

#: bot/templates/question_mention.md:1
msgid "Should I answer without a mention?"
msgstr "我是否在未提及時回答？"

#: bot/templates/question_only_mention.md:1
msgid "Answer only when mention?"
msgstr ""

#: bot/templates/send_location_message.md:1
msgid "and I'll send you the nearest element"
msgstr "然後我將會傳送最近的元素給您"

#: bot/templates/seting_not_recognized_message.md:1
msgid "Setting not recognized"
msgstr "無法理解的設定"

#: bot/templates/start_answer.md:1
msgid "Hi, I'm the robot for OpenStreetMap data"
msgstr "您好，我是 OpenStreetMap 資料機器人"

#: bot/templates/start_answer.md:2
msgid "How I can help you?"
msgstr "我要如何協助您？"
